我個弱智藍屍同事都睇唔透CCTVB張臨時禁制令

佢都識問 本身可以襲擊架咩

黑狗襲擊cctvb記者 點計 ?

誤會